不如下次試下玩燒中共黨旗？

仲有燒習近平頭像

暫時唔好玩國旗先

Why not both ?

perception 問題, 唔好再送彈藥俾黨媒

依家咁嘅局面, 可以做多一分就多一分... ...